無法！追查！

無法！追查！

「有若干證據支持，但未能充份證明投訴屬實。」

「無法追查。」

港鐵高層唔使口窒窒，慌不擇路對記者說：「我會鼓勵xx出來交代一下。」大叔啊，你讀得書少嗎？鼓勵這兩個字，唔係咁用嘅！
與其對一直潛水、零回應、辦公室真空的主承建商離奇地跪着乞求，笑住包庇，希望他們開恩，心情好時，出來交代沙中綫的剪筋過程，倒不如，索性，向警隊學習，以上述文首的書面回應已離職的明報記者。

連打到見血後腦需要縫針的警察施襲事故，也可以僅用22個中文字推卸晒所有刑責，這樣，港鐵剪了幾條筋，被分判商爆料，的確有若干證據支持，但未能充份證明投訴屬實，因為人在做，只有天在看，除了上帝，和上帝感召晚晚瞓得好的高層，和自貶智慧與能力處理唔到剪筋事故的局長，有乜責任要揹呢。

明報記者後腦不是被旺角魚蛋襲擊，幾家傳媒有相有片，警方調查N個月，同場的梁天琦和其他街頭示威者已經被判暴動罪成，獲囚最高的盧建民坐七年監啊阿Sir。

同一個旺角主場，市民被重判，警察被「無法追查」，市民是心眼雪亮的。由689與777打下的香港紅底江山，將會有更多「無法追查」。23條過關的話，「無法」升呢，未跪低的傳媒，還敢追查！

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
草莽英雄 (楊靜)

下一則
下一則
解決土地問題——填海 (尊子)

無法可追踨的七對手

帶出包庇永遠在背後

傳媒既然有相有片，應該可以自己起底追查
再籌錢向警務署民事申訴，可行嗎？